有冇巴打知依首日文歌

搵左好耐都唔知

你聽住啲歌詞，打返出嚟google咪得

利申：未開嚟聽，返屋企先

我識日文就唔洗問

咁如果到我收工都未有人答你，我再幫手

其實我幾個月前已經開過post問 但冇人答到

:0)
下面comment有人講咗啦
Akiba's Beat OST - Dystopia

開siri 問佢係咩歌